<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Oficina Andura</title>
    <link>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Oficina Andura</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 11:22:16 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>25/04/2022</title>
      <link>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-5/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 11:22:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-5/</guid>
      <description>Precisando de mobiliário para sua festa ou evento corporativo? Entre em contato conosco e conheça nosso acervo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23/03/2022</title>
      <link>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-4/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2022 11:22:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-4/</guid>
      <description>NOVOS PAINÉIS | Backdrop
O conjunto é formado por 4 painéis verticais com acabamento superior arredondado, em diferentes alturas.
A cartela de cores em tons terrosos, se encaixa em diversas decorações, tanto infantis quanto para eventos de diferentes idades e ocasiões. Os formatos também permitem que se utilize forrações, em outras cores.
Possuem fácil montagem e manuseio, podendo ser usado em diversas disposições.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18/03/2022</title>
      <link>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-3/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Mar 2022 11:22:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-3/</guid>
      <description>BAR - Um dos itens de mais sucesso aqui na Andurá, afinal é um dos principais itens quando se pensa em festejar.
O bar precisa ser funcional, estar localizado próximo a pista de dança, atender e facilitar ao máximo para que os convidados tenham livre acesso às bebidas, eleitas pelo anfitrião da festa. 🍸
Quer ter nosso mobiliário em seu evento? Entre em contato conosco!
Decoração: Simone Mansur
Fotografia: Juliano Kirinus</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31/12/2019</title>
      <link>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-2/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Dec 2019 11:22:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-2/</guid>
      <description>E é dessa forma, em dois simples mosaicos de fotos, que registramos alguns dos trabalhos que executamos ao longo deste intenso 2019, tanto na parte de eventos quanto na parte de execução/venda. Na verdade intenso foi pouco. Conhecemos pessoas novas e suas histórias, nos envolvemos em cada detalhe de cada projeto, nos empolgamos, suamos a camisa, cansamos e descansamos, nos emocionamos e choramos e, acima de tudo, aprendemos muito! É nessa bagagem que criamos a cada passo que damos que tentamos deixar um pouco do que fazemos, seja pelo que produzimos como resultado final ou pelas conversas, histórias e amizades criadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02/10/2018</title>
      <link>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-1/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Oct 2018 11:22:16 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://diegossmiths.fastmail.com.user.fm/blog/post-1/</guid>
      <description>Novidade!! Suporte pra arranjos em base de concreto/madeira e aço. Item disponível para locação! #wedding #casamento #graduation #formatura #eventos
Decoração e arranjo: @fernandamello_flores
Fotografia: @danerislucas</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
